★FF 如果所有“返支蝗”唔再來香港，會騰出幾多公屋單位？

有冇統計？

八萬五？

可以數下有幾多個住戶無簽名拎垃圾袋

借個位問下大家：

有冇人信中囯人講過嘅野？

記得舉報，做良好公民

100個左右？

咁少

人山人海喎

5日加埋得15000人都冇

0 因為有第2批

舉報濫用公屋網上表格

[/quote]

Wfh緊email

騰出嚟嘅私樓都唔會少囉

每日150個

但係條街仍然好多人

lm

變倉
點會交返出黎